呀爺今日揮軍南下

恆指又升1000點

口岸今日唔開啊

今日升就當係呀爺

又話升既

咪升lor